死熱狗，成個決賽比你搞彎哂啦

悶撚到

我地捱更抵夜為左睇依場波

考慮唔做熱9

輸唔緊要呀, 咪輸on9野丫大佬

sleep

放手一搏啦

垃圾熱狗

痢仲悶 瘋狂L1+三角